認真問 大家條j幾長 我好撚自卑

呢個問題困擾左我好耐 搞到我自卑
我未扯成粒豆咁 扯左14cm 算唔算正常
去日本浸溫泉 啲架仔個個都好撚大抽

14又真係短左d

15

短鳩仔

連登仔長度由20cm起跳。

開始

14km

去韓國隆大佢囉

你打多咗個c字

隆到未扯好似膠水喉，扯左變地拖棍

有冇認真答案

你去食雄激素實增長

你同醫生姐姐講條JJ 好短，發育不良，要食雄激素補番

純文字討論

就緊要夠硬

10cm

長度冇咩用，要粗同耐先勁

淨係記得同s7 edge一樣

一個二個淨係識吹撚到自己2 30cm長
現實唔係小學雞就係死毒撚
女都冇條話之你100cm

1m

連登仔條撚長到入唔到個表